咁憎國難五金咪幫佢裝修囉

唔撚好幫襯囉
等佢蝕到入肉囉
變左極權咪推冧佢囉
咁樣先至體現民主精神架嘛
開間醫院就一定要開門姐
宜家開間五金鋪都老馮要開鋪蝕賣

又話香港人反抗
一間五金鋪都唔敢收佢皮
仲要say sorry, 求你繼續賣平貨比我啦
香港人奴性真係好撚重

咪玩膠

你個名
拉

沉

屌你老母你真係好撚on9
發咩撚野悔氣
分化撚
人地幫緊手呀
人地做緊d咩你知唔知呀
人地係想我地更加團結呀
你睇下你似咩撚野

Ching心水清

幫緊手 得閒又發下晦氣要你哄下滿足下自己咁囉

不如諗下今次好喇飲夠奶哄撚到
林鄭到時搵人去慶祝多次
國難可以俾咩反應喇
又發爛咋嬲嬲豬唔做要人哄哄?

人地就係想啲手足改善 想啲手足進步

香港人唔逼唔識進步

即係你屌返啲老師點解要罰你，明明人地係想你地好

小朋友，你咁都睇唔到？

又分化了

屌你老母分化撚！祝你死全家！

林鄭到時搵人去慶祝多次
國難可以俾咩反應?

再慶祝多次既話 神獸都會慶祝埋一份

pull

快D入去感受下小學雞式威脅

拉

好野。批鬥所有野

如果要比較，樓主就更加廢

皇天擊殺反骨仔！！！

Diu po夠國難未呀
咁多時間不如做返文宣幫下手好過啦
拉

奶你老母嗰死鬼閪啦垃圾帶風狗

分化？你指612 比錢自己人玩音響？

諗清楚啲先